聽日遊行人數一定少好多人

暫緩咗，班理性中產點會出嚟，連登仔點吹雞都冇用⋯

收皮啦，又嚟失敗主義，我身邊好多人69冇出聽日都出

食屎啦 又係依啲招數去打擊士氣

睇下邊個咀gel 啦聽日

請大家善用起底功能

講到尾 你都係想小d人姐 三毛
Block 你老味

因為你老母大減價

———唔好意思阻你一陣———
見到有大陸網站特別支持香港
仲有埋反送中完整宣傳

反送中宣傳

連大陸人都支持香港，我哋點可以輸？
6月16日見！
——————————————

我身邊多左成倍人話出喎

屌你老母啦理性中產出唔撚出泥你知閪咩

理性諗的確係，但都要出去

今次警察落足力助攻